究竟個處境幾咁風涼既人先至仲係呢個時候叫得出個"和"字！

有投入過場抗爭既人，不論你係抗爭者，定親眼見到晒個實況既街坊，定只係純粹跟件事跟得比較足而又想抗爭者贏既人，係呢個時候呢個處境仲邊有可能咁風涼咁up得出和理非或者和勇合一？
想抗爭者贏，想香港脫離共產黨魔爪，想香港回復光輝，現在邊可能仲講得出個"和"字頭？除非你係一早有定移民後路隨時走得人可以風涼看世界既人，否則冇可能up得出，剩係一個"和"字壓係弱者一方既香港市民上，已經注定永遠冇得贏，對家暴你，你就吓吓要有和字壓住晒，和字頭注定俾暴政恰死！